多謝你呀女朋友 因為你我先知咩叫拍拖

三生有幸識到個咁好嘅女朋友

又靚又得意 唔公主病唔大洗 好識為人著想
無論點最後都會好支持我做嘅決定
知我練波攰會關心我 周不時sd啲msg鼓勵我
出街個啲都會特登就我時間 會驚我攰所以寧願我早啲返去抖唔好送佢返屋企
又會成日俾下驚喜 送下野咁
總之同佢一齊會feel到好有被愛嘅感覺 開心嘅回憶係我呢世仔最難忘
雖然有時會嗌下交 不過噪完最後都會大家認錯 就無事
同咗佢一齊之後 成個人都會有動力 我唔再好似以前咁 淨係諗自己
見到佢咁肯為我 會令我好想為佢做多啲野

拍拖呢家野 大家付出下包容下 再磨合下就一世架啦
唔好奉旨覺得男朋友/女朋友就要錫你
有個人肯為你花時間花心機 唔係係理所當然架~
多啲欣賞下自己嘅伴侶 讚下對方
自己都要多啲為對方著想

咁就快撚啲娶人啦！仲要人等

我認我葡萄

要珍惜 唔好亂咁發佢脾氣

你老母啊 分手！

敢問 一齊左幾耐

遲早散

三年啦

咁又點？除左哦 都諗唔到點應你

死撚開啦 fb ig sc曬唔夠曬到黎連登 乜嘢居心

祝幸福

你都係想我咁覆姐 擺上嚟咩居心 同班A0毒撚曬命？

我而家都係呢個mode
10個月啦

祝有情人 終成兄妹

都開心既 三年

原來就係你搶我條女搞到我戴綠帽

關人撚事咩

三年都keep住咁sweet..好羨慕

通常講完呢啲 無耐就會分手

葡萄

祝你幸福